〈現場直擊〉唔好成日嗌撤，唔好成日講仲有下次

我頭先係南邊圍，啲人話入黑後啲黑社會做野，叫人快啲撤退。仲話聽日有中環活動

我想講，啲防暴一郁，嚇走一班
見到村入面有鐵通，嚇走兩班
聽日仲有活動，叫走一班
be water，叫走兩班

人愈來愈少，啲黑社會一千幾百人就可以打死我地，但如果人夠多，佢地一定唔夠我地打。

勇武派為顧全大局，已經無人入村，依家乜都無爭取到，乜仇都無報到，你地又話走，其實你地有無諗過出黎做乜？

你地嗌撤嘅人，成日問留係到做乜，如果你想畀壓力政權也好，警犬也好，鄉黑也好，你多人係到，佢壓力一定大過你返屋企！

光復香港 時代革命

推

再推

再再推

push
同意 冷氣軍師淨係識叫人走

現場都有「聽日仲有活動，快撤」撚

你打大佬都唔係元朗打啦

每次都係咁 黑警見入夜得返少少人就清

呢句野其實每一區行動都會見到

撤一次唔撚得嘅？入黑真係無着數呀屌你老母

不要濫用be water

乜都爭取唔到就唔走?
純粹討論下 非分化

咁留落去期望做咩先？一定要留到開晒片先得？

現場決定我地一定尊重！小心！

留喺元朗有咩好處?

support

今次目的係顯示我地唔撚驚黑社會
唔係報仇

一早已經係共識
唔撚跟共識咁咪討論黎做乜鳩

咁你想點？入去打鳩佢？
成日話後面走哂所以前面俾人打
有冇諗過前面唔肯走後面都會走唔到？
勸你走又話鬼
到時捉人打人佢會識分你邊d勇武邊d唔係？

中環 唔好打大佬
金鐘 唔好打大佬
旺角 唔好打大佬
上水 唔好打大佬
沙田 唔好打大佬
元朗 唔好打大佬

點解每次都要硬碰硬先

敵眾我寡

想報牛有好多方法

明槍易擋 暗箭難防

手足們頂住呀
趕緊黎
Be Water
齊上齊落

叫人走係跟戰略部署
你唔理當然有權自己選擇留低
條命係你 無人可以控制你
之前咁多分析都視而不見每次都磨爛席就叫戰術前線決定
元朗咁多不確定因素都要盲目留守
壓力已經俾左大半日
所有人都放眼係長期戰唔係一日半日

今日係哂馬show 民意 唔係剿滅黑社會呀

其實到現時每一次行動都唔係立即有野爭取到架，持之以恆消耗警狗都好啊

班狗擺到明就引你入村

撤呀屌你老母

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

Push

次次我都當係強力不合作運動，搞到啲黑警疲於奔命、身心俱疲，當然做唔做到就另一回事 如果一直留，咁同雨傘有咩分別

去留自己決定，
唔好屌咁多

報仇係咁報嘅咩？點解建制分裂緊？用個腦諗下！

咁你可唔可以講下留係度對恃個endgame係點？咪撚成日話要信前線，我係過幾次都係混亂度飛起，成班紅晒眼乜撚都唔聽，見佢落單拉佢返黎就畀佢屌到七彩

柒頭要打大佬不如上北京啦

你中環金鐘咪又係對黑警，林鄭坐係政總等你啊on9

成日撚打大佬論唔撚make sense

唔好留低一句就走左去，你又講下點撚直接打大佬啦不如？

要話畀鄉黑知我地唔驚，佢都話你知佢地唔驚
下次會再出黎打鳩你地，因為佢地完無受到懲罰

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

但好多人唔比人入村

真正勇武果班立法會單野之後去晒台灣, 剩底果班唔配用呢兩個字, 完全無大將之風

仲有咩be water, 前線講呢句野會被屌老母, 因為講呢句野果個都係英年早逝, 無乜說服力, 呢句野叫文宣組換過句

咩戰略部署
那來的大台

你係咪想入村覆桌？

引九緊人入村呀班狗，仲中佢計咁on 九，想死都唔好死係班仆街度啦

要冇人死冇人爆頭先至有聽日

圍村撚同市區人係兩回事

前面真係冇性

元朗乜撚都政府機關都冇呀屌你老母^

西鐵一停就死路

前線勇士們
白衫出黎 小心應戰！

咪撚再扭曲be water

前線決定，兄弟小心

喺出面等乜鳩

我都啱啱走
個人目的只為撚狗，無謂俾人打

咁你留低for what?

每一次最後都要撤
差在幾時啫

元朗既交通地形同敵人數量都係極惡劣
哩樣大家都知

推

光復香港 時代革命

好簡單，係香港係打唔到大佬，所以磨爛蓆無音義

咪就係佢地聽晒order今次唔好主動出嚟搞事，而佢地今次真係勒得住

可以點令到佢地受到懲罰？前線衝入去同佢地決鬥啊？

每次討論左成個星期個共識最後唔跟
咁討論黎把撚

分化狗 block

多謝劉細良教路

咁你想點 地型咁差 等包圍？

前線傳緊7點走！

一定有散嘅一刻㗎啦
冇邏輯嘅post都過百正皮？？

一齊走齊上齊落先係上策喎

前線自行決定去留

叫人走又唔撚比
叫完你都可以唔走
有無諗過就算無人叫 都係愈夜愈少人?
問返你 你出黎目標係咩 打交?

推，叫人走不如落場嗌口號仲好

咁點解你地唔走？

成班復仇能
Cls

今日目的唔係消滅鄉黑！

咪就係

反問一下

你當初入元朗為乜？而家呢個鐘數 達成左幾多%?
留低可以做多幾多%? 留低又會犧牲幾多？

你就知係咪要撤

七點開始天黑，留低你可以爭取多幾多？

現場冇共識

要攻 守呢做乜

快啲走啦 縮頭龜 班黑社會多謝你地呀

俾意見唔得
痴線㗎你？！
每個人獨立思考
走唔走關冷氣軍師咩事？？？

明明點都要走
點解要等俾人拉同鎖先走？
對我地有咩得著？

不徹！

再夜d班狗可能會走開放黑社會出黎打人，到時你打999都冇用

真心問，其實清今日去係想/覺得會爭取到啲乜嘢？

其實大家唔好自視過高 人地黑社會打交打大 收埋安家費 可能仲狼死

P

自己用眼睇721, 同之前既分別有幾大, 因為太多人以為係end game, 俾太多希望佢地

光復香港 時代革命，一齊留守

警犬出新武器，唔好硬食
牛屎佬，多邊白衣出動
網上圖，南，西邊圍，屏山都有，持鐵通
西鐵路軌射左彈上去 要留意會唔會斷西鐵

Sorry

畀人打撚完都和理非 含撚啦你班垃圾

Be water係能屈能伸呀！！唔係一味無謂9縮散水呀！

如果冷氣軍師 睇到更多情況，決定得更好
點解唔可以聽冷氣軍師意見？

唔好口號式咁話「聽前線、聽前線」

今次唔係起金鐘，中環，上環成個地形都唔同

現場決定我地一定尊重！
小心！

關你撚事咩 你喺屋企就唔好指指點點

光復香港！

推翻極權政府唔會係兩三個月嘅事

係！
至憎呢啲標籤
變咗針對人
冇針對事

牛屎佬係裏面等緊你地！唔好on9中計

西鐵仲有車

真係打，都唔應該喺元朗打

最驚市民集結 最想大家走嘅係邊班人 自己諗下

就係要撚班黑社會呀！
佢地準備哂鐵通木棍但一個都打唔到！
適當時候做適當事！
我地一個都不能少！

今日都輸 以後就輸一世

打左俾消防未？

真心 今次咪撚咁on9得唔得

再講多次

西鐵一停元朗就係圍城

元朗完全冇留守意義、地形又不利

撤呀屌你老母

csl
鍾意點未點

目標已達，一步一步黎

Can’t agree more

你想爭取d咩同點報仇

重要前決定 但唔好太過硬碰硬 最重要be water

咁想點? 要元朗決勝負? 搵個自己唔熟又多黑社會既地頭?
如果講到真係要打大佬 我寧願搵日衝去西環 而家只係打緊草人咋

啲白衫立晒架撐喺村入面

邊個叫衝就係鬼

冷氣軍師係煩 但你都唔好野野屈哂落去先得架

咁大個人 自己會諗ga la 真係上連登講兩句就個個聽咩

係要走就會走 無得迫

各位手足小心保護自己，齊上齊落

自己諗下西鐵停左可以點走啦
元朗要圍要拉真係易撚過借火

你地唔好成班人留喺度被捕比人射

活動有隱藏時限 講好入夜/6:00
結果6:30都做搬緊

哈哈，但永遠係冇留既一刻

一齊走齊上齊落

永遠都係得齊走同齊落

鬼唔知走永遠都係上策

點解唔走? 我就和理非走左啦
有D大勢事實係變緊
佢地換左咩色衫都好一樣可以搞事
今晚有燒車死人, 冇人會同你細分黑白衫

不如調返轉話我聽 你地想做乜 有咩戰略價值同目標
和理非mindset真係會唔明
你諗下和理非無視反對都出嚟行
我覺得message sent

不過點都支持現場決定 同時想理解點解做呢個決定
我唯一諗到就係現場想逼班黑社會出手 影到警黑合作

打，叫佢地出去打。 點解要冇優勢下打?

香港人就係欺善怕惡 咁善良 唔怪得畀人蝦到上心口

你有權留，人地有權走！

前線在前面頂住，就算被攻擊，後方會有時間離開，所以請保持冷靜，用人數比信心前線，前線絕對不會拋棄後方

咁留黎做乜！？
又玩佔領？

好撚on9
又係現場有揸大聲公嘅亂嗌撤
屌

其實你唔怪連登叫人散水
前個幾日風向係 個個諗住和平行完走場 宣示下唔淆
根本連勇武都出POST話唔會入村 唔主動出手

所以個落差咁大 先叫人散水
事實係無目標勇武 都唔知勇咩
又無人上來講原因

警察鄉黑武力大過我地幾百倍 勇武還勇武 都要諗下夜晚會點撚算

黑衫vs 警察 同 白衫
唔著數！

好 我只係提你 白衫人已經係村度食飽飯準備出發，佢地應該唔只想守村
撒退盡量搭西鐵，其實元朗周邊已經被圍
我見到有d朗屏既手足撒退番屋企都被人跟，入夜撒退應該極危險

你就算留係度都唔會爭取到咩野。
要長期抗爭就係要知進退

留嚟做乜先
一早講六點散
當然你另有目的係ok嘅
但你全個post都冇講

屌你老母，傷咗，走先

前幾日九萬幾個post 都有講啦
使撚大台 又元朗人 又細良 乜撚野都有
總之你要留就留 真係無人阻到你 勸就勸左

如果無車就要元朗行返去市區 認真快啲撤

但係呢度的確冇策略佔據價值

一早話過當日唔盡快覆桌既話好多人團火會散, 今日果然又一堆人由3點開始叫人散叫到依家都仲出緊POST

話前線點解唔走果d我建議你地自己睇番721夜晚d POST, 你感受到當下果種氣氛就絕對唔會再問點解

講好咗今日係和理非
留低只係守同被迫退
傷嘅係你地 佢哋絲毫無損
如果目的係為咗新聞報有幾多粒彈嘅話
我真無嘢講

如果個活動係留，無所謂，就留
個活動係行，行完就會走
個活動係衝，咪一齊衝

你講乜我唔明

以後真係唔撚信大聲公屌
錯在無睇埋其他戰線
南邊圍個度亂嗌退亂嗌撤我dllm

你好L鬼

呢個時勢係鬥智唔係鬥力。係要玩政治。
前線唔撤，同警方對峙，你想表達啲咩？爭取啲咩？
班狗後退入村引你地定野個畫面已經被深藍cap低曬😓

今日唔係要報牛呀

同意
政府唔會忽然下一秒就出來跪低應承五大訴求
至於樓主話乜仇都無報到 想問你想點報仇
白衫佬人多唔會出黎
人少我地又唔夠佢地打
我地又唔會長佔元朗
點解唔係冇人受重傷情況下撒
我一直以為我地打緊游擊
每星期出黎玩殘政府同班狗

講真無和理非成場運動一早無左 成日都賴和理非 人地叫得和理非咁係想和平 啦 永遠都係得勇武派屌和理非 我正係見到和理非堅守不割𥱊 不分化 你地呢 衰左就賴和理非

理智撒有咩問題？
你想比人圍？

認同呀

現場決定
小心平安
不受傷 不被捕
齊上齊落

我係應為要走，但前線話繼續，就繼續。

同意人多黑社會係冇我地辦法，但對手唔係佢地。黑警已經幫佢地守住

係囉
真係要佢睇返立場姐姐個段speech
講返行動意義先係個運作最重要個part

唔講意義就做咩都冇意思

不如問下有幾多人真係因爲連登嗌撤而走
現場走既相信真係自己覺得要走

上得擂台就唔好怯，怯！你就輸一世！

唔明點解又叫要報仇

明明話入去係唔怕鄉黑
最後幾分鐘天黑

徹唔徹都好 小心 齊上齊落

想你地撤係現場不利入黑後白衫大晒黑警企邊邊你地有眼睇 依場好明顯係長途戰無可能每一次出去都有成果返黎

同意

係打都唔會係同時打警﹑黑啦吓話？
你不如話叫埋解放軍過黎一次過打？

/依家乜都無爭取到，乜仇都無報到，你地又話走，其實你地有無諗過出黎做乜？/
今日唔係報仇 唔好俾仇恨沖昏頭腦影響判斷
今日係反鄉黑+五大訴求
爭取都唔係今日即刻爭取到

我都係前線， 但我想問下你而家又唔入村， 有冇目的， 咁留喺度做咩？

不過我都想勸下啲而家想走嘅人， 不如大家一齊留喺元朗站，等大家一齊走。 我會等大家上曬車先走。加油。

其實今日元朗主要都係因為721啲人想打到我哋驚，但今日咁多人出黎已經畀到鄉黑壓力，個人認為元朗無咩留守價值，但我唔係前線，所以唔會教前線做嘢

同前線講嘅只有，be water my friend, 注意安全，加油

推依個
有道理

前線嘅決定都要合理與負責，但：
元朗地頭你熟嗎？
有沒有想到入黑後可以同你玩過大停電，衝班夜光衣人出來劈啊？就算唔出來劈你，入黑後，掉石頭都掉死你啦？
最後，差人會幫你嗎？
[img][url][url]雖然各有各爬，但所有兄弟安全永遠放第一[/url][/url][/img]

你鐵通都無
人多咪又係照打

今日已經勁多和理非無視非法集結出黎幫拖
係咪要一齊俾人拉先夠？

留黎做咩？

Anyway小心
錦上路停車

鄉黑唔駛負無法律責任，唔會被媒體譴責壓力，唔驚國際聲音，打得幾狼幾狠幾多種方式都得，刀、斧、鐵通、單車鏈、腐蝕性液體

我就係唔想任何手足兄弟姊妹有受多一吓傷
今日人地地頭熟悉地形、警黑合作、無限軍火、無限補給

打近戰就算贏黑社會，
遠程攻擊又有黑警海綿彈，點頂到？

今晚作戰必然唔著數
點解唔儲力再呵護吓中共個老母化徽章落佢面呢？

1.入左黑唔係所有義士熟地形
2.唔排除入夜後對面狗黑圍攻 一邊有哂gear 一邊熟撚哂路
3.班狗同黑社會恨不得我地死 肯定打得狠上星期百倍

絕對要太陽落山前走 唔好送人頭 媒體風向已經吹哂我地呢邊 只會越多人入元朗光復

打機打到發緊夢

一家大細阿....

呢個要推

和理非撚最岸尻

和撚左個幾兩個月大家贏左d乜

有意義唔怕留低
但樓豬冇講到

叫人衝入村既就係鬼

簡單一句猛虎不及地頭蟲，唔好做on9 事
留命要緊，入黑會危險⚠️

最重點係元朗入黑之後真係唔似其他區有咁多位走。。。

雖然我都同意係前線決定

但D人問留係到做乜 係因為問緊個目標想達到乜野
例如衝入立法會
係西環就掉佢老母蛋 噴佢支那
但係留係元朗咁對峙 比咩人壓力?
你覺得黑警真係驚咩...村民真係驚咩?

我支持勇武 我發夢都落過好多次場
但達到乜目標先係重點
鳩留 係無用.
勇武人本身唔多 真係拉一個少一個
到最重要時刻先盡地一煲啦

PUSH

光復香港時代革命

前場自己決定, 我地都係畀意見

不過你自己計下今仗一仗決勝負打膏政權既機會有幾大la, 我同意可以畀多啲壓力, 但唔可以無路走而送頭

因為你地係我地其中最重要既一批人, 勇武數量有限, 少一個就少一個

有條叫圓盾騎士既柒頭係港鐵站叫人走仲話係選舉先還拖。

你勇武就去左現場啦

..

走啦 返屋企再爭取黑社會打人自首啦

真

你自己睇返你19個鐘前講咩

唔撒唔緊要，但係千祈唔好貪勝追入村，有伏

蘋果live好多白衫準備郁手

認同
每一次都要徹
點解唔係冇人中槍受重傷嘅時候散
今日都夠料做文宣喇

西鐵全線正常行駛

現場： 七點半一齊走

咁你地想係元朗爭取咩？你不如好好表達下先，唔好淨話大家冷氣軍師
冷氣軍師都係擔心，因為大家睇清楚兩黑無性，唔想有兄弟俾人拉，俾人打，所以先成日強調be water

各有各做

完全同意

可唔可以講下想爭取啲咩野？
明明一早講左唔入村 入夜危險好多人走係正常 你又憑咩要人留呢？

咁西環無d狼死牛屎佬合作丫嘛！
齋對警察易應付好多！ 起碼你熟佢地有咩攻擊模式同手段

老黑都偷笑 益撚晒

愈夜愈危險，天黑前走一早係共識

收皮啦 鬼頭仔

咁究竟今日黎做乜

岩。。

.

唔係有共識入黑前要撤?
咁點解要屌人唔留守

散步

push

上水20架狗車入緊去 ( 高速見到)

今日逼到狗又發癲，已算爭取到野，今日入黑真係唔留得

你咁講我又認同你

今次班黑底 打完人 之後又無病無痛

dllm 點知會唔會有下次

大家可能會唔甘心，但要走既時候就一定要走。不受傷、不被捕啊 ！

7點半一齊走

巴，前線拉一個少一個阿！
而家去敵眾我寡，打9班友有好多方法，
同時你哋要安全先！
勇武同時要記住你而家咁做係為咗咩效果，諗清楚同你原本追求既野一無偏離？

BTW 點都好我尊重你哋決定阿！
武運昌隆！

不斷重演個loop真係冇停過，有邊次係冇人叫撤

前線話7點半走！！！

exactly

尊重前線決定

見到咁撚多gear
政府警察都束手無策

宜家問題係下次遊行完 班元朗兄弟點算

佢地唔敢咁夜返屋企喎

淨係識衝！你衝都衝岩位先啦！
仲有18區你地慢慢衝！入黑叫人係到比鄉黑打！？
之後邊個做勇武添啊？

你班前線唔好屌我老母！你地唔走無命屌添啊！

10個叫散10個冇出

其實真係擔心你地入黑無路走咋
始終元朗真係無咩人熟路

Btw都係支持前線決定

仲可以做乜？今日撒啦

幾時都尊重前線決定，但問題係要清楚目標係咩。前線出力唔係冇代價㗎。
沙田同中環兩次，目標達成咗唔退，代價係大量手足畀狗拉，畀狗抄牌，畀人狗開槍射頭。上水嗰次係最理想，大家光復完就退，比較少手足被捕同受傷。

被人屌都要講，留係度，報到乜嘢仇吖！
我也好L憎班畜牲和黑社會，長有長玩，去L到十一，佢哋仲L大鑊！

一定要即刻報到仇，即刻爭取到d socall成果？

咁你咪搵夠人入村覆桌 最後就比人當黑社會拉 連光環都無埋 達成目標又唔走 比人拉哂就真係無人啦

留有用之軀
我地要打既大佬唔係狗

邊個領功
要磨爛席無人扯到你走
自己安全自己負責
覺得冷氣軍師意見唔岩聽就唔好聽
獨立思考

屌你老母問你留低爭取到乜野你又答唔出口
人地叫人走保安全又話人分化撚
其實你先係分化撚

唔好元朗打 目標係政府呀！唔想多一班牛屎鄉插手
勇武好寶貴架

呢個真，我地唔係打黑社會。

其實唔會一步到位 危險就走

撤不是不可以， 一齊來， 一齊走。

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救

冷氣軍師請收皮
出面34度火爐
咁多手足都未出聲話退

今次你地面對嘅唔止防暴呀清s

屌，走啦，餐餐都係咁，餐餐都要磨爛蓆
叫你唔好搞條村，係要搞
叫你行完就走，又死都唔走

搞條村托柒咩

連自己都講唔到點解要留，根本就係為衝而衝
政府次次俾個陷阱你踩，佢哋次次都係要踩落去

唔係政府次次自己做錯事，掩蓋左班衝衝子嘅錯誤，個運動一早散撚左

咁唔走俾人打鑊金再拉哂係做乜？

咪就係 次撚次講留力下次 有幾多個下次呀

屌你啦 如果一嘢就搞得掂
點會玩到今日呀 成日話be water 到真正話散水你又屌
你同我落場先好再講嘢

而家前後俾人夾，點好?
1) 乜野都唔要坐下來俾狗咬
2) 攻其中一點岀去

1)就俾人拉晒
2)就俾人打玩先再俾人拉

有無其他建議

走唔到

支持

游擊呀大佬，唔好再有人受傷
其他區已經有差佬黎，入黑前好撤
元朗係死局，比人圍真係無得走嫁

團火會散? 散乜鳩個個星期仲咁多人出黎

人地衝出國際周鳩打人
你又要學?
要覆桌就靜靜地做 大鑼大鼓 覆桌
你話半夜HIT AND RUN 笠佢老母麻包袋 打一獲就覆桌啦

加油💪🏼

而家有得走嘅時候係咪可以考慮下徹？
死守防線又冇進一步行動好可能比黑警捉同食多幾個鍾催淚彈。
除非有另一個部署， 而家係可以考慮撤

叫人走係因為危險
好似尋日安全無人會叫走
但今日入黑之後真係唔知咩情況
唔想有任何一位手足受傷
班黑警不停show黑旗
又有班白衫係到
真係擔心大家 驚大家走唔到

退係講緊驚你地俾人圍 俾人打到仆街

港島勇武有無諗過響西環附近跑下步？

過黎西邊圍支援 攻入去

英雄與暴徒係一線之差！

光復香港
時代革命

喺大馬路兩旁住好多文盲老人家
同癈藍

被警察制高點

又唔熟路

又警黑地頭

留嘅人同六月九日同埋六月十二日仲有入立法會果班比較
不能稱為義士

中槍又要人可憐

市區逃生路多
元朗冇，封西鐵就玩撚完

鄉黑真係黑撚到仆街
留守只係送頭，死左都冇人知

撤一次屌

依個注定係一個漫長嘅鬥爭黎

點擋海棉寶寶？

落場問啦 係連登問把撚

繼續留個意義係邊?
你依家即走我地贏,任務完成
留到入黑勇武會危險
你on9入村打人我地即輸
唔該冷靜!快散!今日守不得!

加油

有無brother 可以叫譚文豪過黎西邊圍

要留就留
但有不必要受傷真係唔好怨

仲有 死留果d唔該承認返自己係少數
次次遊行人多過後續活動

唔係話唔撐前線
但有勇無謀真係無撚用
幾時先肯醒

同意
進退有時

約左人係朗西食飯
而家去到天水圍焗落
有無方法去到食飯

無錯

撒定唔撒前線決定，一切小心
兄弟一個都不能少

頭先now見到守西邊圍班狗射TG，啲煙追返轉頭，要拉喉射返熄佢

慢慢改變d 人 d 思維 唔好咁急諗住一次可以變哂d 人令佢地敢企到好夜

共勉之

清 咁真係要打戰術而唔係一波決戰

我地硬上係無著數 我地香港人最有毅力

個個禮拜一次睇下邊個跪先

加油 不割席

有大量警車由大欖隧道方向入緊黎
咁你埋木依家仲會想點呀？

元朗係一個戰略價值唔高既地方 你守到又威脅唔到個政府 777同中聯辦仲要多謝你地將個戰場搬到大西北咁遠
你勇武可以 但請將你條命你既勇武用係可以威脅到政權既時刻
元朗係牛屎佬地頭 地勢贏哂 又有back up
佢地打到幾勁都唔會有極大迴響 但係係港島搞到外資 全世界一定會睇到實
槍口一致對外 係對777 唔好俾元朗單野搶哂焦

點解冇下次?你地答我
即係寧願留係度比白衫黑警打撚死左都唔撒?
為乜撚野?

今日大家咁辛苦撐左咁耐，全世界都睇緊，留唔留都一定要出聲明！解釋清楚成件事始末！點解去行街都可以開哂槍？遣責差佬射催淚彈去老人院！遣責警黑合作，重新五大訴求！！！

快啲起草聲明，襯傳媒未走

走啦 入黑困獸鬥 結果？

搵人守火車站，唔該

我想問，留到今晚你又達到啲乜？

留又好走又好
手段同目標一定要清晰

報乜撚野仇呀，報完又得到啲咩
成日話和理非無用，咁唔通鳩衝送頭又有用？
之前嗰幾次衝我都覺得無問題，但今次衝只不過係有勇無謀
今次對手係有班狗backup既牛屎佬，你比班牛屎佬打完然後班狗只會拉你，今次真係唔值得衝

如果而家走，班狗冇L得郁，谷9住度氣,佢哋仲L火！
Be water!
不要磨孄蓆

唔好問我拎fc我親眼見到

下午遊行我地已經贏哂
be water
長期戰爭

人地如果停西鐵
你地點走？

元朗又唔係政權所在地，留喺度做乜？

打黎做乜撚？ 話左行完走。 和理非做矛。勇武做盾。
不受挑釁。不主動。

元朗唔同市區, 係死地黎o架...

夜啦。。。

屌 都唔知係村口 做咩野 又唔係攻 咁留係到做咩

好撚多狗

如果你嘅下次係聽日去火燒中聯辦應該好多人會留下次
但係你D下次係唔知幾時做咩就唔好成日諗下次

光復香港，時代革命
革命唔係一日半日就爭取到

西邊圍班人撤啦仆街

你其實講得啱
宜家個目標好似out咗focus咁

根本就係有勇無謀
成日同我講現場嘅人有智慧
真係唔好意思，咁嘅形勢，有智慧嘅人就唔會仲係現場啦

少數勇武摧毀大部分人既成果

一切現場決定

我想問班白衫唔出黎嘅，留喺到報到咩仇

戀戰係無用

大家都尊重現場決定，尊重前線決定，有聲音叫散叫走，你要留係你決定，有人要走都係人地決定，無人屌你留，你就去屌人走。一早有共識係天黑走，你鐘意味天光先走囉。

咁你有冇為後面啲人諗？
因為你地唔走
令後面啲人硬食，甚至被人拉
其他唔走唔理你啦
元朗警黑合作
拖你入村渣都冇都仲得

前後夾住呀

好明顯前線有鬼

前線自己決定。
自己既恐懼大小會決定你企係幾前，走唔走，同幾時走。

根本個大佬冇實體。係個制度～ 醒下啦。

唔好成日叫人走

D人以為尋日好成功，好大影響力，
風向已經被和理非控制哂，
勇武好快被歸邊

同意。成班戇鳩係咁叫人閃

摧毀你老母個閪

同意！

諗清楚今日入元朗嘅目的先！

係好擔心各位手足
先想大家至少8點前走
我地面對嘅係警黑合作 加大版嘅大佬
元朗絕大部分人唔熟路又極深藍
變佐好似全個區除左投鄺仔嗰度
個個都想我地死

已經拉佐百幾個前線了
我地勇武人好寶貴
因為有好多兄弟姊妹因為身體關係
無辦法頂替勇武巴絲嘅位置
真係好愛好愛你地
所以唔想你地好似好似上環咁戀戰
個頭中槍嘅巴打仲未出院啊！

求下勇武派多d關心自己安全
我地會跟你齊上齊落
但無佐你地
我地場運動絕對會失敗告終
愛大家 做水！

問心你覺得可以向黑警掙取到啲咩野？
個班顛狗黎架喎 有寵物傳心師都搞唔掂個種
純好奇

屌你老母，咁都捉唔到呢班仆街的話，成個警隊唔止要解散，即情要連坐同罪

我係班狗屎忽
不停有增援

尊重現場

唔好賴嗌走左啲人
要走嘅你唔嗌都會走晒
諗清楚今日係咪要留
係咪留就會爭取倒結果好過啦
局勢已經再變左架喇
推左上社會各界就唔一定要靠繼續衝架喇
今日係要黎做政治目的唔係報仇呀

今日全身而退先係贏

請問勇武爭取左d咩？

大馬路已經退到又新街
請大坑渠手足慢慢向東退
掩護西邊圍村口
否則可能被南北包圍

之前衝立會，連登一樣人人叫撤 唔好衝 唔好撞玻璃

對

武力完全不對等，得個勇字點報仇

贏左D乜?
贏左香港人既團結, 贏左國際高度關注
贏左逃犯條例無得通過(暫時)
我唔會打飛機話係階段性勝利, 但現實係以上講既野的確係靠呢兩個月抗爭打返黎。
要知道依家要對付既敵人唔止係港共仲更加係中共。現實大家都知道係以卵擊石, 但香港人既團結令到香港重新受到國際社會關注 係好重要!
呢件事/抗爭唔會係呢一兩個月會完,十月會係一個關鍵時間。唔好心急, 呢場係持久戰黎。不斷既遊行/抗爭 先可以增加對呢個政府既壓力。

要知所進退先最重要。相信前線會有自己既judgement但唔好成日話冷氣軍師唔可以出聲, 旁觀者清。有時深入陣中,被情感影響做錯決定都係常見既事。你都可以聽下人地既意見, 但做唔做你自己決定。但唔好話人地叫你撤係唔岩, 佢地咁講一定係有原因(3毛另計)。

你分化爭取緊啲乜嘢呀？
答我啦屌你老母個閪

咪臭係，成日改死線，搞到好冇底線

但係唔該小心啲，見到手足爆曬缸好心痛

要顧及手足，不流血，不受傷，不被捕你唔走 咁都尊重手足去留決定。

好多pppppppp

可唔可以走
唔想再見到你地犧牲
雖然好多訴求都未達成 但至少惡法已收皮
有中被射盲眼 一堆人被白衫黑社會打到仆街
仲有父母不停嘲笑講風涼話
好心痛
走啦 第日再抗爭過

你知唔知用愛就可以感化黑警

兄弟爬山

係咪忘記五大訴求
每次夢遊完都唔走留守做乜柒
次次唔走
對五大訴求無幫助
更令五大訴求石沈大海

明明經721 後好多人由中立變支持我哋
但今日我好多朋友都屌緊我

打撚左牛屎佬毫無得著

報仇? 目標係咩? 打贏左，咁下一步呢? 打贏左就可以達到訴求?

分化post

你地打緊嘅係制度 無形架 又長又痛苦 今日唔係end game 今日已經好多人出黎 請be water

其實次次遊行完 都係俾人譴責，唔洗回應訴求。而家順手籍口令黎出反對通知書

屌你老母黑警

已經聽到身邊唔少人話個活動被激進派騎劫咗
雖然完全唔想割蓆

其實冇話叫撤走
即係諗深一層值唔值得留
鄉黑一入夜就出嚟
大家都係擔心21號晚事件發生
黑警大家都知佢哋會圍捕
所以都係建議be water
最後一句尊重前線決定
大家小心

屌你班仆街係咪要分化喇?
講好不割蓆不指責依家係度互屌?

個人支持走,留低完全冇意義
入黑危險,如果俾人引入村我地即輸

勸極唔聽

打死無怨

有線：速龍小隊想進入內街

壓力唔係嚟自你守得住條街，壓力係嚟自大多數市民同stakeholders 嘅支持

唔好再話民意冇用，總商會出聲明同AO聯署比政府嘅壓力大過你佔領元朗幾十倍

諗下點樣打動最多人嘅支持，而唔係打柒班廢村

走吧

be water啦唔該
留嚟冇用
佢哋警黑合作傷嘅只有我哋
唔洗話我冷氣軍師
我都喺現場，我都係前線

元朗冇政權地標 鄉黑亦唔係你一日裏面做啲咩可以解決 入夜又危險 點解唔留力聽日再嚟過?

今日就算有反對通知都出奇地多人遊行 已經make左個好強嘅statement 而且全世界唔同傳媒都影住 LingU校長副校都出嚟行
呢排仲有港鐵職員 EO AO公務員都發聲
點解唔俾多啲時間呢啲炸彈繼續發酵?

贏一場戰役唔代表贏到場仗
而要打贏仗都唔只在乎一場戰役

唔認為上次上環久留係做啱決定
但只會尊重

咁撚似警黑d口吻既

而家唔係同警犬對峙咁簡單

班鄉黑準備好晒
邊個知佢地夜晚會喺邊度捉人嚟打
亦唔會係西鐵站呢啲公眾地方
街又黑 拍片都好有難度啦

平時個個講be water
然後每次呢個時候個個出嚟屌冷氣軍師

元朗第一次入，係咪應該謹慎少少？
我地69開始到而家都冇放棄過
你話仲有冇下次？
今次有咩把握可以同時贏到警+黑而唔走？

前線我好感激你地連命都唔要為香港付出
正正因為咁我地更加要有智有謀，
抗爭終點一定唔會係今日同元朗

已經唔係訴求

而係為打而打

成班EO, AO出哂聲叫做爭取唔到野?
成果從來唔係即日見得到
而係我地出咁多次
一次一次累積出黎

有個俾人拉撚左

你冚家鏟啦5毛狗
自己友唔會割蓆 你露撚晒底啦賤種

衝立法會
最後咪又係撒退嗰幾廿人，夾硬抬走咗想死守嗰四個人

又有人送頭，繼續磨爛蓆啦

唔該上網睇清楚少少人哋啲架撐，先至好出聲，睇完人哋啲開山刀粗木棍鐵通頭盔口眼罩手套，都係決定沖嘅，請自便，但唔好怪自己友賣你

你有豪火球，佢有粗棒，你估邊個去得凶狠啲？以武易暴，都睇吓派啲咩人，我哋嘅和理非一早走晒，剩返啲囡囡仔仔，裝備、士氣都高下立見

佢哋鍾意彈出彈入你都吹佢唔脹，而入面一早放好晒架撐，隨時扑濕你，一係就先發制人，趁早燒佢邨，但請問你無差別毁人家園為咩

又唔衝得村 仲要警黑2邊一齊打 完全武力唔對等 留黎有咩意思

係勇武果班爭取到定係因為元朗市民被打爭取返黎

請答一答

-樓主中聯辦嚟

大家散啦

屌你，人地一邊有鐵通，一邊有槍，你夠人打咩？你咁得閒出post會唔會係你都喺冷氣房呀？又話be water, be咗喺邊撚度呀？！

唔係喎
佢地班友無黑警保護 我地一定贏

聽日。日日都話聽日，可以交俾前線決定。
現家唔係打機，被人捉左就唔可以restart

pishhhhhhhhh

由反送中變咗質...
就咁聽口號已經冇乜人嗌反送中

漫長漫長
最後輸咗 你咪撚出黎吠當初點解唔做野

其實個遊行係無不反對通知書。
對好多和理非已經過左心理關口
前線都唔係609開始gear up
比小小時間大家進化啦

你想爭取d 咩，打死班鄉黑？
5大訴求，定鄉黑勾結？

利申：我知辛苦班勇武保護大家，我都仲發緊元朗夢
但我真係好想勇武返到去飲湯呀

點解今次咁強調要撤

1. 因為元朗逃生路好撚少！同市區差好遠，西鐵一斬，就冇大型運輸可以走，亦無地方呢推，完全困獸鬥

2. 有成果。警射民居、射老人院、保鄉民，夠哂料

3. 元朗冇政治價值。冇政府建築物可以衝擊

4. 牛屎佬係冇人性，同市區文明人係兩個層次。

你全家生癌恐啦賤種狗

幫手提示退手足好波

今日係反警黑

被港獨派騎劫左

兄弟爬山
小心為上

冷氣軍師只是提供情報，
決定始終係現場。
唔會怪責武勇去衝，
但都唔可以怪和理非撒。
大家最終目的都係保護自己人。
勿分化，勿割𥱊，一齊出，一齊走。

Block呢隻老母臭閪就ok

兄弟爬山
小心為上
前線決定

每次拖到咁耐 就硬係有幾十人比人拉左 次次都咁樣拉 拉撚曬班勇武 冇曬人衝

毋忘初衷呀

Push
大家唔好再比五毛分化
冇勇武
唔會有612暫緩
唔會有立法會
但同樣
冇和班非
唔會有69 616到依家嘅大大小小遊行集會
作為和班非 只希望前線顧及自己安全
夠料文宣就走
記得我地係長期作戰
同埋散水時間唔該定早啲
例如你定7點
咁多人散都要時間
散得黎都8、9點
前線好危險 分分鐘走唔到

成個禮拜都話左個目的唔係報仇覆桌，係有班紅晒眼既死都唔聽

快啲走啊！！！

去元朗邊度都好，唔好入村今日班黑社會同黑警引你地入村啊。

明明今日主題就係反警黑、一街標語、口號都係叫反警黑，今日仲要比之前多咗中年人同女士

反警黑同五大訴求冇衝突

今日嘅價值係証明反對通知書只係廢紙一張
市民唔會因為黑警反對遊行而讓步
Credit係俾勇武留後 等和理非安全離去
但要記得我地有共識入黑前撤

記者、議員拖延緊比手足撤

對唔住，我真係有呢個同感
我真係覺得俾D衝衝子拎咗黎做擋箭牌

頭先喺元朗，有條友大叫我地唔好走，我真係想屌佢，我唔走做乜先？留低搞人條村？搞人條村做乜柒先？

咁你話我知今日留守有咩目的？
係咪就可以爭取到5大訴求？

成日話不分化
咪又係不停屌和理非

已經影到班黑警射tear gas上民居 老人院
夜啲又有鄕黑
地形又唔熟
最後點都清場
依家打黎有咩好處？

有無人答到我

我明你心情
但 你想要前線有價值
一定要有組織 有基地
要有臨場軍師 有策略
要捉狗 要劫械
你準備好未？
未嘅 憑咩留？
而家連前線都未組織好
成盤散沙
勇士好珍貴 真係買少見少

利申 仲喺現場

去元朗嘅目的唔係報仇喎
嗰日打人嗰班都唔會係元朗等你地啦
今日嘅目的係要話俾人聽我地唔怕鄉黑
唔會因為俾人打而放棄

咁係咪有必要今晚喺元朗做野先

多謝前線防守!
攻亦有時、守亦有時!
尊重你們的決定!
光復香港, 時代革命!

結果又係冇撤

知進退 唔好有勇無謀 入夜要敵進我退
中共政權肯定絕對冇可能反到 港獨亦都唔會成功 遊行目的就係要迫政府撤回一大堆賣港狗招暴政

同警犬對打成件事out咗fo

總之自己睇住啦
前線手足記住我哋需要你哋架

不譴責
和理非又好勇武又好
討論完一輪 要識團結返

光複香港
時代革命

第3點好重要, 佢地唔明衝立法會,西聯辦都衝左, 點解唔衝入元朗.
沙田係因為狗主動衝入商場, 所以咁社會咁大反應狂屌, 而家調轉我地主動入村就變左白衫正義

明天明天。日日都明天，無得再明天。班狗自己都亂晒

成班紅晒眼仲邊記得入元朗的目的咩

萬事小心

今日打到牛屎佬仆街都無用 只會損兵折將

撤不是不可以，

一齊來！一齊走！

朗屏邨
各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時。 入樓自救
Be Water, my friends.

唔係影響士氣
但真係要識退
你唔退
留左係到又可以做d咩

做邊個先叫打大佬呀咁

義士少入黎元朗，根本唔熟地形

究竟係雞先定蛋先

同黑警正面對疊根本就無意義

元朗唔係主線
點解要作無謂犧牲？
就算你燒晒成個圍村對共產黨有咩影響？

即係你係想入村?

✅已核實消息

港鐵應警方要求安排特別列車在朗屏站接載乘客離開車站 其他列車現時不停朗屏站

Source: Now news

大家體諒下前線手足 佢地冒嘅風險好大 不分化

捉幾個狗，卸甲，要佢地知唔係大撚晒

最好po埋link

請開始你既表演

係一個不熟悉的地形打仗好危險
仲要這個地方交通不便,可能無逃生路線

唔好！元朗上出荃灣、美孚再散！

要體諒啲乜嘢？

依家係要迫個政權投降
呢幾日政府內部分化緊
全世界屌警察 政府
呢啲係轉淚點黎
係迫緊個政府

過左今晚有咩事
一陣7婆又出黎轉移注意力返去示威暴力度
咁咪打返回頭路？

你要送頭就自己去，唔好亂咁叫兄弟作無謂既犧牲！

推 支持前線所有決定 be water

係，所以我一早叫人係武力未擴散之前撤，不過連登仔話要相信前線磨爛蓆的決定喎

今日圍人村有乜目的呀

其實冇所謂 佢地識得決定 覺得危險個啲已經走咗 覺得要留嘅點叫都唔會走

成個政府已經分解緊
我地已經就快贏
唔可以出任何差錯
唔明唔先
只要行錯一步就前功盡廢

戀戰呢樣嘢已經次次都有人屌
但仲係有班人磨爛蓆攪到有手足送頭
上環開始已經少咗人關心
再繼續係咁只會令更多人覺得煩厭唔想再理

想留更加要佢地走

一個都不能少！

分化P牌走啦

根本無可能衝村 又唔係政府建築

即係佔元?

[url]+橫

z DSC v
.v.
Ccc[/url]
e

++d..dd+++d"ed
.
:d
x c ": de-m .-.. c .
m"c+ d l
cc ddd++d

push ah !!!

睇情況啦
啱啱現場走

我係其中一個

啱啱係西邊圍退後，兄弟們好勇敢

btw唔迫到啲狗亂用武力係完全贏唔到輿論

知進退識分寸唔通就唔係策略

留係元朗比壓力邊個？

下次立法會開會
係咪又留係元朗 係有效？

咩叫有效？！
長期就一定有效囉

一鋪清袋就最on9

本末倒置

真係要文宣比前線知道我地打緊持久戰
唔好成日磨爛蓆

係就落場同前線講

有時走先係上策，唔係吓吓都要勇嘅。宜家民意喺我哋呢邊，黑警做多錯多。唔好話民意唔緊要，一冇民意個活動就散。再加上就嚟選舉，雖然有啲人覺得香港制度已死，但多反對派令佢難做都好。

當然大家都有獨立思考，無人阻到你。但唔好郁啲就話人冷氣軍師，對大家都冇益。咩意見都聽下（除咗5毛），再決定。

老實講你真係夠班狗打咩
催淚彈橡膠彈海綿彈
一出淨係可以畀人打
唔好喺沙田打到啲狗一仆一碌就以為喺大街得
盞送頭

幾時開始咁多社工滲透和理非

贏到個垃圾政府唔再推住

頭先唔係話前線730咩

其實係登佢地唔抵，知道路途險惡會比人兩面夾擊。我覺得喺反對通知書下出嚟行同引到班黑犬射老人院已經好夠。

根本就應該消耗戰，
有冇諗過係咁叫人留嘅先係狗，
明知人少仲留，等逐一擊破

我分化就一早叫人唔好去元朗啦屌你

個個禮拜六入去磨死佢地啦 留返下次

有勇無謀 害手足送頭

推！

勇武同和理非既比例起碼1:100
1個前線比人拉等於損失100個手足
你地好重要

已經亂用咗啦，射老人院

其實你地唔走咪又係紅曬眼咁
留元朗做咩？ 有咩作用
你咪屌我分化囉
大家都係緊張啲手足 死要留守真係無用
啲鄉黑擺明九打人唔洗負責任 就算佢地真係坐左監出到黎都係做番撈偏
但啲手足咁年輕 全部正當人士
唔想佢地比人拉左影響前途
就係咁

有無必要都唔輪到你同我出聲

永遠支持現場人士

okay

唔走你想防暴犬退然後上演一場大戰黑社會？

黑警死全家

點顯示?出去話俾人聽龜縮??

你話潑冷水都係咁講
對黑社會我地人多係夠打, 但係仲有班狗呢?
一粒催淚彈就射散哂啦

咪撚走 白衫10點開始出黎

我冇用 你哋要小心

咪撚on9啦
721恐襲之後輿論已經一面倒
今日根本唔需要再送頭受傷
係你哋班復仇撚條氣唔順
咪撚講到為咗大局咁

推

成日問留黎做咩，咁走黎做咩？
我地肉身留係到，對警鄉黑已經係壓力，你點明唔明？

係

今日長留前線
手足一直推下退下
後面亦一直有人支援
好撚齊心
到700報朗屏開始包
前線係傾好左730左
所以唔係失敗 亦無磨爛蓆

今日成果
逼狗民居用煙
重射左去老人院
影到防暴望住白衫拎武器 無行動
不斷保護有大量白衫嘅村

其實夠煲大同文宣

本身講好元朗入黑就走
7點咪入黑
所以係有共識地走

請繼續對行動派有信心
鍵戰同冷氣幫手文宣please

講撚咗啦
個個上撚哂頭

睇清楚我講咩

老實講今次既性質似遊行多d
和理非出哂黎但係又唔保護好自己

點解其他人唔可以出聲
呢件事係全香港人嘅事
要人嗰時就搵人出嚟
自己想玩磨爛蓆嗰時就叫人收聲
惡到咁撚樣？

夜d想走都走唔到

其實星期六行幾好
有班文職星期日唔洗番可以留守
起碼唔似星期日，第二日要番工留唔到守
利申：唔讚成元朗留守

What is done is done
現在只是等該發酵的事情繼續發酵

成日話交比前線決定
唔該諗埋後防啦
好多和理非想夠多人保護勇武先唔走咋

要撤一齊撤 就真係要撤 唔好唔走🙏🙏🙏

要搵個目標衝
一日無目標 一日有人話散

睇直播前線唔係死守，佢地都係會睇時間決定走唔走，希望大家俾多啲信心前線

佢地將啲彈扔番去好勁 同埋佢地都嘗試推前，做得好好 你地無做錯.jpg

最後嗰句你講得啱
我已經無乜感覺
戀戰
磨爛蓆
等差佬出手
再屌9差佬亂黎
次次都係咁, 其實已經好多人唔知佢地想點
不過一出聲又畀人屌
係721元朗單嘢先有激返多啲人出黎
你見佢地前排係咁叫人留意返上環單嘢
但啲人都係focus返去元朗都知大家已經對嗰種pattern麻目咗

岩岩走果陣 見鳳乜果邊 班人得返200都冇 又坐得散 唔知佢地有冇傾點走

啱
而家已經唔係以前果種和理非9行
而家每次警犬都大量佈防
商鋪閉門落閘嚴陣以待
對經濟、警犬心理影響已經不可同日而語
加上流動連儂牆，拆圍欄掘磚
而且交通又會大亂 管治成本同以前無得比
唔洗下下9衝 壓力都會顯現出黎

總之相信前線！

都唔撚明既 都無入村啦 仲係咁叫人走 個堆唔係3毛就係想在埸人士死

只要相信爭取緊既野係啱既就夠。
明白係擔心所以會係咁叫快d走。
唔使叫人走，只需要講小心同be water 就夠，同埋當你決定離開時通知一下前線你地離開就可以。
前線既人會自己決定。

唔明，有乜撚野壓力？
肉身留喺度，咁洗唔洗送個營俾你，等你可以7x24留喺嗰度？

究竟白衫狗幾時先到?

人越黎越少係必然
入夜更加危險
襯早走係正常

冇大台嘅其中一個副作用
不知進退 浪費戰力

咪係
其實大家都係擔心前線姐嘛

啫係你覺得係因為你衝得夠前所以掙取到EO AO支持?
我睇法係因為69以黎示威者既表現都係和平同克制, 所以面對警狗暴力清場甚至721傷及無辜先至令到連社會各界同公務員出聲
記住係以武制暴 唔係以暴易暴

咁你係咪想所有人送頭 吖 你叫人送頭自己龜縮係屋企囉

叫你走係驚到時你肉身係醫院呀
你想黑警打定黑社會打呀？

不能同意，但幫你推

Agree
明明係西邊圍打到警犬縮入村
屌你老母又有冷氣軍師喊徹
好撚on9

真係屌你，你真係當人白癡架喎
唔諗住入村，走晒去人哋村門口做乜鳩？又走去拆人哋啲圍欄做乜鳩？
點呀而家？白面包青天呀？彈出彈入吹我咩，咁呀？
依家我哋搞緊個政府啊，你估玩呀？

轉場，去咗尖沙咀支援

係咪都要返屋企 點解要出門口

引你哋入村俾人揼咋
唔係真係以為自己咁撚勁打到佢哋縮呀
好撚on9

做一日和理非係咪會死
次次都屌和理非
但又唔諗下和理非為咩要你哋撤
行撚完又唔走
企係到食彈
問下自己為乜

哩場運動係長久戰
唔係過過星期都衝
人越來越少場運動就失敗

次次都有人扔磚扔鐵通
今日睇直播有人係天橋向防暴扔野先
我唔係幫黑警
而係哩一幕我同我奶奶睇緊
我奶奶唔知發生咩事
我都同佢解釋緊
但佢話有人向警察扔野
我真係無講野

咪撚本末倒置上綱上線啦

前線英雄們 今日大家都見到你地好型！所以好唔希望你地今晚有任何人被捕被白衫郁。黎緊遍地開花重好需要你地！

冇哂人啦，撤啦，唔好磨爛蓆

啱啱都想開post講

依家好似「多謝大家 贏左架啦 7:30一齊走 聽日再黎」

屌啦 今日對恃左5個鐘 但係成果呢？ 零呀 食左10幾粒彈 村唔入都算 成條村清靚白正 牌坊都光鮮既

上次上環都係有成果 走都心甘情願

今次 辛苦哂你老母 我地山長水遠入去唔係為數人數呀 起碼都郁郁個牌坊呀

係咁叫人走 本來想留果啲見人閃哂無support焗住走

根本今次就係失敗

利申今日發夢流左4，5次淚

咪撚走

失敗你老母咩
講到明唔撚搞村
郁個牌坊除左出氣外得到乜？

成班警守村就咁撚快
救人就唔撚出
射民居、射老人院都顯示班狗冇性
呢啲都係義士換返黎

冇人想義士因爲牛屎佬送頭

梗係唔好走 走咗淨低嗰啲邊夠鄉黑黎

前線決定。

上環有咩成果
推番中共？
5大訴求呢？
成班為衝而衝

上環義士突顯左國徽重要過人命呀

輸撚左, 大家收隊,

冇人冇陣, 狗都一趕十, 鄉黑都唔駛出,

唔該你睇返上星期日D片,

你問下自己, 你今日入去做麥撚野????????

今日入去係報仇, 行行企企7點走, 元朗好黑好驚呀媽咪,

流產既BB就係俾你地政治消費左, 一個未出世既CONDOM ,
冇人會記得件事, 記得都做唔到野, 記黎做咩

香港 BYE

我尊重

今日係要和理少少，因為今次運動同暴力勾結有關，迫政府嗰時，你升級嗰時唔撤先至啱

叫走個堆不如問下自己乜叫抗爭？

其實冇人想件事衰
但新城市廣場嗰種打到警察一仆一碌既場面好難可以喺大街布防度重現
第一嗰次我地係面對緊一班輕裝便衣, 而且被打既係一班冇乜受過防暴訓練既CID
第二喺商場入面冇可能出TEAR GAS同開槍
所以新城市一役係畀到大家一種示威者係夠打既期望

但去到大街對住荷槍實彈既重裝防暴, 手揸幾種槍對付示威者
係應該承認再多人增援都唔會夠打
你睇每次對峙都唔會撐到去第二朝就知
僵持落去只係會令更多義士受傷然後送人頭
衰左既人最差既情況係重傷同入獄坐幾碌呀!
我軍既人腳只會一直消耗 直到愈黎愈少人出黎

喺civilian未有夠打既裝備同戰術之前
只能夠繼續be water以退為進 打長期遊擊戰
盡可能maximise政府既管理成本去迫佢就範
而唔係靠一時本刻時圖傷害防暴警既皮毛...

係因為政府犯咗個大錯，搞單元朗恐襲先至救左件事咋
否則你哋俾人爆咗頭，都冇人想理呀
個運動到而家仲未散，係因為政府犯左好多大錯咋
你唔係以為政府真係好驚啲磚頭呀？

次次硬拼
失義士又點計？

今日目標好明確
冇不反對香港人都敢行黎
圍村人打人，唔代表我地要以暴易暴、報仇
我地目標好撚明確，5大訴求，唔係對平民出氣

黑社會係平民
笑左

出黎只係為打黑狗，如果啲黑狗話凌晨4點出黎，係咪又留到四點？你唔知佢會唔會出黎，

今次係話俾班黑狗知，唔好以為2019香港人仲驚佢元朗14元朗勝和，你吹大雞都吹唔到一萬人出黎，仲要成班甩皮甩骨呀叔

up

你係咪明確入到村就知邊個係黑社會？淨係針對佢地打？

Pish

成個tg谷今個星期頭已經係咁散播失敗主義論述
又話邊個嗌開拖就話係鬼
下一次我唔撚會再出來

今日行動嘅共識，明明就係唔為報仇喎

都唔可以留少量人送人頭架 要走就拉大隊走咁先安全

你同我講612到宜家撤左幾多鑊

次次都話下一次

歸納左大家嘅意見

叫人適時徹退嘅會有咁嘅睇法
1.長期戰，用每次嘅行動磨死佢
2.其實到最後一定要徹，點解唔安全時徹
3.留係到其實無用，因為留係到都無野爭取到
4.捉一個少一個，一個不能少

叫人留停嘅會有咁嘅睇法
1.次次都係徹徹徹，只會畀政府覺得你龜縮
2.每次只係行兩行，根本無辦法爭取到五大訴求
3.（for今次元朗）你唔畀教訓啲鄉黑，佢地會有下次
4.其實夠人留守，但就係畀人叫哂啲人走

唔走先至叫做抗爭？
咁你走咗未？係唔係諗住一世住喺人地村口？

咁你有冇入村掃場咁撚把閑呀??

嗰班前線固執到
邊有人拉得郁

贏左乜撚野呀?

今次係話俾人聽出黑社會無好下場
而家元朗咁，乜生意都唔使做啦
班黑社會知道搵邊d人算賬架啦，你估佢地唔會打柒嗰班收錢攪事既人咩
留住條命食花生睇黑吃黑

元朗會係勇武既最後一次
轉返職做涼冷氣、食花生
和理非你地慢慢撤到2047
加油呀靠你地喇

今次運動大家以為和理非同勇武connect 到，其實只係一個幻象。

根本和理非口中唔割蓆既「勇武派」淨係指被人打先還手既「勇武派」，第日「勇武派」一主動出擊，和理非即割。

愛與和平可以有普選
分分鐘可以殺人添呀
加油呀

講左好多次

元朗唔撚同市區
西鐵一斬就冇大型運輸走，亦冇咁多地方撤，周圍都係圍村，比人伏

留係入面就同圍村佬困獸鬥
對記者、義士都冇着數

走 保留實力
留 加反抗力

係為咗減少傷害 一個都不能少
死守唔一定係俾到壓力政權，對方有武器，有冇良心嘅人，有得拉你，有時夾硬守，我地勇武派俾人打，拘捕，受武器攻擊，真係唔一定會有好處

呢場持久戰嚟 日日出嚟超合作 杯葛紅底公司傳媒 國際層面落佢面 罷工搞住啲經濟，一樣可以俾到壓力，唔係淨係一日半日

勇武派留絕對支持，但因為勇武派上去硬接椒嘅人係一定唔夠，風險同體力唔係咁多人真係承受到，又知少人更唔安全，先叫大家諗撤

點都好，大家一條心！

咁勇武有咩可以同警犬玩.而家玩唔過.玩突擊好過

形勢大好 然後撤既叫on9
同上環一撚樣

推，大家同唔同意呢個講法

點撚樣大好呀？
入夜火拼後點撤呀？3方混戰呀？

大家唔好忘記五大訴求呀

都唔明走咩撚

次次喺前線都俾人叫走
走走下又冇哂人

失敗到仲要屌人留守
加油呀
屌勇武屌大力d
咁就會反送中成功

乜撚嘢叫形勢大好？
你最終目的想做咩？

4.其實夠人留守，但就係畀人叫哂啲人走

呢點已經反駁咗
2.其實到最後一定要徹，點解唔安全時徹

咁就唔好話乜野牛屎佬黎做野就走啦 你咁樣咪就係講自己驚牛屎佬黑社會

屌你留底冇成本㗎？

你落過去泰祥街未?
你知唔知警條防線退到幾遠?
唔好係度做冷氣軍師
落去現場先好出聲
屌你老母

你圍南邊圍有咩用？為啖氣？

人多驚西咩！

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

理性討論一下 我係支持上面嘅
想反駁一下後面嘅points
1. 係make到noise先撤，例如上次支那徽、今次射老人院+反對通知書出咗都多人行出黎
2. 每次行其實都比咗好大壓力商界政府（已經有外國出旅遊警示、呼籲國民來港小心）同埋都唔係齋行 都會做啲野make noise e.g. 支那徽 立會
3. 我都好想教訓鄉黑 但真係冇計 又唔可以衝入村 我地人多 佢地又唔出黎
4. 呢樣又還完基本部 去番諗留守的意義

希望有人同我討論下
我近呢兩次都冇留
因為睇唔到留嘅意義

唔同意!
教訓鄉黑唔係入去打鳩佢,依家同佢地打冇好處
一會犧牲勇武,二佢地更大條道理話保家衛族
如果時機許可你將佢全家凌遲我都舉腳支持

同埋政府唔會因為你勇武衝而縮
真正整得冧個政權係商家佬,全港罷工,人權法
而且勇武衝要有和理非同文宣back up先會有效
所以唔該唔好再屌人冷氣軍師怕事
更加唔好做多餘野令自己受傷+輿論送頭
各自爬山重要,聯手合作互相提點更重要

你咪留撚到最後囉

人地防線退就叫形勢大好?
你要贏警隊係要打到佢地仆街呀

你仲係現場先出聲啦
仲有過千人係現場呀
落去屌佢地呀
仆你個街

咁邊區係大佬呀！屌你老母

今日都未完就講聽日

你地嗌撤嘅人，成日問留係到做乜，如果你想畀壓力政權也好，警犬也好，鄉黑也好，你多人係到，佢壓力一定大過你返屋企！

我淨係睇到你哋越來越少人，評估吓現場情況好唔好

其實大家成日問有咩用，咁元朗遊行有咩用

話佢知唔驚？佢唔會因為你唔驚而驚

話佢知唔驚完全制衡唔到政府，點解外國遊行政府會驚？因為佢地可以用選票制衡到政府，所以遊行人數同影響政府地位成正比，但我地唔同，我地無選票，所以先票用極端手法令政府驚，政府會驚先係制衡嘅辦法

我同意淨係圍南邊圍係無用，但我知道行完就走一定更加無用。如果返屋企可以搵到制衡方法，我會第一個叫走。

過千人，西鐵一停點撤呀，有冇諗過呢個問題？

入地圍村又幾多人伏緊你地呀？

你估好多人想睇住義士係到送頭？

恕我直言 你嬴呢場交 輸左場運動 值得?
就算比你迫退埋警犬 比你殺埋入村 然後呢? 問村民721有冇打過人? 定好似白衫咁無差別攻擊村民?
我自己咁睇 今次遊行兩大目的已經達到
1. 話比政府聽 你不合理剝奪市民既示威權利係冇用 香港人一樣會照企出黎
2. 比全世界知道 香港警察保護既究竟係咩人
跟住落黎就係文宣工作繼續爭取民意 完全唔明白點解唔可以撒退

我係希望搵到制衡方法，唔係想要自慰式勝利

兵無常勢，水無常形
有時撤，有時不該撤（住）

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象

咁而家對住班狗有L用咩，你都要班白衫出黎先有用架

你收撚皮啦鍵盤戰士 屌你老母啊

呢場運動已經持續左2個月
好耐咩？

烏克蘭都半年

場運動一定係會拉長，直到政府回應
家陣留係現場有咩用？

但我地呢家嘅方法佢係唔需要回應，獨裁政府其實唔驚口誅筆伐，你點鬧都無辦法用選票拉佢落台

點啊你軍師
唔明點解唔可以撒退？
你上前線表達意見 大家投票囉
你係度做鍵盤戰士叫春做咩9野啊
只要有一個人係前線 都唔撚鳩可以撤啊
唔咩鳩明啊 咁撚簡單

點啊你軍師
留係現場有咩用？
你上前線表達意見 大家投票囉
你係度做鍵盤戰士叫春做咩9野啊
只要有一個人係前線 都唔撚鳩可以撤啊
唔咩鳩明啊 咁撚簡單

唔係一早有共識話1900左右開始走
如果真係驚防暴果d人,
一早係大馬路第一次放teargas時走哂啦

依加D黑警連記者都照射呀，大佬

你上連登鳩叫有L用咩
你都要上前線表達意見先有架

知唔知點解敵眾我寡呀
因為嗌走晒啲人呀

收撚皮啦你 咩都話無用唔撚洗出黎啦係咪啊鍵盤戰士

知唔知點解D人走?

黑白配 點玩阿

不如你比個理由人地留低

你可以反駁我提出既觀點你咪反駁囉
前線已經係作戰現場 點討論? 我逐個逐個同人討論?
成個運動一路走來就係靠連登呢個平台大家發表意見互相討論
你癲狗咁咬人有咩用?
你認為應該留守你咪發表你既觀點說服大家囉 就係咁簡單

好想推呢個，其實和理好勇武好，都係想搵到制衡方式

前線點討論？
你係咪on9架仆街
兩個月以來
就算係佔領立法會都係前線投票決定撤唔撤架啦
你係咪痴撚線架分化狗

根本前線無話走，有班人就成鳩日放流料話前線叫人走！根本係講大話！

人一小，對方就更容易做嘢！明未呀！

呢班係咁叫人走嘅人，係害緊前線嘅義士呀！

六點十咁上下 朗屏站底有勁撚多人係咁嗌七點一齊走 D人即刻走撚曬 完全唔理西邊圍前線D人

我明

但係請接受連登係小眾

敢行出黎既手足更加少

留唔留守係你講架咩？
你要走咪自己走囉撚屌
上黎連登發放假消息呼籲叫人走？
仲叫我說服你唔好發放假消息？你痴撚線架？
有野就出前線講
尊重前線決定
上黎連登發放假消息叫人走正仆街 屌你老母

都唔撚明冷氣軍師有咩資格叫人走

其實道理就係咁簡單
進退有時
我自問係個和理非，但係要衝嘅時候，都會衝
胡椒噴霧、催淚彈全部都食過

和理非又好，勇武又好，都只係策略，並唔係原則

係又衝，唔係又衝，次次磨爛蓆，次次唔俾人打鑊甘都唔捨得走，咁就係將勇武策略變成原則，只係白白犧牲

道理真係咁簡單，咁都唔明，我真係冇辦法

尊重前線決定
唔需要連登係度呼籲人地走
要走 前線會投票決定走
唔需要鍵盤戰士係度發放假消息叫人離開

知唔知點解敵眾我寡呀？
因為你哋說服唔到人哋留呀！

簡單一句你後面果d走哂，係前面果班咪仲手危險

班冷氣軍師仲要反指唔走既人係鬼 on9班人

因為你班冷氣軍師啊屌你老母

唔係放流料

而係好多行出黎既真係普通市民

絕對尊重前線 亦請前線理解 珍重

我只係回應緊上面話「應該死守 撒乜撚」既論點
從來冇話過應該由冷氣軍師指揮前線
問題係今次大家共識7:30撒 都有人走出黎話大好形勢 撒乜撚
所以我先提出我既睇法 話撒退完全冇問題
唔知你明唔明啦

呢點唔同意，佢地受到咩懲罰都唔會驚，除左著草
打交就最鍾意添
其他同意

根本唔洗理佢地，係出面都唔會有時間上網的
唔好灰心

係放流料？
前線冇人投票要走
冷氣軍師上連登呼籲走走走 唔係流料？
你e d咪叫錯傳消息囉

大佬邊個
長期目標係咩
呢d全部都係和理非係大局和實際情況 形勢分析

咦,你地係咪準備分化?
係就講聲我話個好消息俾林奠知

我屌哂你地老母
勇武同和理非唔係要二選一阿
走到今日係因為大家合作
但無論邊派都好做咩行動都要用腦
依家有冇人講到留嘅目的係咩?
如果冇就同我快d死返屋企休息
保住自己安全先可以繼續行落去

無人叫你對號入座

要留既你叫唔走 要走既你叫唔留

你唔需要d咩論點
軍在外 皇命有所不從
你係完全冇論點可言
總之前線有一個人存在 都唔可以撤
有問題 有意見 上前線傾 唔好係度發佈假消息 完

on9

已經咁多次 又係有班唔肯走

次次都有班人叫人唔好撤 前線決定 冷氣軍師收聲

結果次次都害到最後果班 拉嘅拉 重傷嘅重傷

今次仲明知四圍有黑社會等緊伏擊 都仲叫人留响到 都唔知 想靠害 還是冇腦

周圍都係圍村
比人圍緊都唔撚走
根本就害人

咁始終都要撤，趁住時間尚早仲有車，大家仍有些少體力嘅時候撤唔係仲安全咩
入黑比狗圍實唔熟路未必咁易走到，元朗仲要提防鄉黑，戰友真係一個都不能再少了

今日形勢同地形，根本唔適宜攪咁耐。攪佢地係針吉，唔係硬碰喔！咪靠害啦，今次要快決定閃。

D唔走都走左啦，不如諗下點樣救返D義士先啦

照你講法 咁連登即係唔能夠討論任何戰術/部署/策略?
我更加唔係事前指點 只係事後討論認為撒退係無問題
你要記住 呢場運動冇大台 每一個人都係做緊自己認為應該要做既事
點解中後排和理非會撒退? 因為絕大多數人都認為應該係時候走囉
你反而走黎屌人冷氣軍師嗌走D人 根本係認唔清個事實

和理非在此。 我想澄清和理非都有思想，唔會比冷氣軍師講幾句說話就點走，唔留係因為思考過後唔值得留，想和理非尊重前線決定嘅時候，前排都要理解一下和理非諗緊咩，唔好一味屌人走

西鐵外面 起碼2-3千 黑警！

推。。。每一次出嚟就係為咗返屋企

唔係想嘲諷，但依家每次都好似真係咁
好傷心

放長遠看

你被拉，就無左一個。無左個

認同，頭先冇雷公咁遠放煙成班即走，係走晒

佢地只係一時忘記左要互相體諒姐，佢地前線精神係崩緊好多，辛苦你地

小心啦總之

其實係
每次都係食下煙就散
人地推一推就返去
一事無成之餘
其實好氣餒
呢個都係場運動走到樽頸既原因
因為每次出到黎 收場都一樣

好似始終冇退場程序 例如和理非迫係地鐵站/站口，扮路人食花生，留一通道俾勇武上晒車之後，和理非先再走，咁唔怕俾狗追咬勇武～

尊重現場決定 現場自己衡量下後果
唔好諗住上連登 tg拎料
自己搵身邊人一齊商量

你點撚知呀
一係你先知 一係你係警犬
下下都驚中計 咁唔好撚抗爭啦
返屋企打機啦傻系冷氣軍師
不過講得出咁嘅嘢應該一直都係屋企

有腦有經驗就會分析 觀察時勢
冇腦嘅就淨係識尻衝同屌人冷氣軍師

首先辛苦勇武。但感覺上其實我地勇武食多300粒橡膠彈，個輿論都唔會贏多幾多，睇慣晒。。。兩個字「衝突」～你睇上環就知，最後政府就譴責激進份子譴責激進份子譴責激進份子。。。 反而塗污國徽仲多輿論。。